有無巴絲做過hktvmall派貨員？

遞信辭左份濕鳩無前途文職，諗住搵唔到好既文職就索職去做送貨，見到hktvmall聲稱幾好pay，唔知實際係點？同順豐比邊間好做啲？